你哋準備好囤積物資未

開始考慮買一兩個星期嘅乾貨糧食擺喺屋企
香港政府再咩都唔做真係玩完 大家開始做準備未

買一兩星期？
起碼要買一個月

false alarm 點算

How about needing to go out to buy in an actual out break lul

一兩星期一定收皮

而家唔買 遲啲好似而家啲口罩咁無得買了

唔好買呀 等我買左先

手持牛餐肉

今次唔係講笑

乾糧擺得㗎嘛，false alarm咪照食一個月，命仔要緊

而家封關可能都已經遲
馬鞍山個女人都中左招
如果真係傳染性高
之前d冚家剷走黎走去點解仲未有本地個案
我諗可能有人（特別堆廢老）中左招當自己感冒掛
未來一星期可能會開始爆出黎

唔講陸路，空運香港係亞太其中一個轉機Hub
一早走晒入嚟，社區爆發只係時間問題
大家自求多福

食物儲多左冇問題架

同口罩眼罩一樣，當全部人都諗緊同一樣野你先去買，就要死命搶
點解唔早啲準備呢

波斯尼亞-1-年生存報告

不如大家分享下邊啲乾糧好
有能量同易保存
就算真係好似樓上講為false alarm都可以擺響屋逐啲食

支持

其實我地係咪少數人
好多人都未感受到個嚴重性
完全無危機意識

一定係餅乾，又平又飽肚，到時唔食囉去捐又方便

睇完今晚啲流言我開始驚了

係 好似有啲人活響平行時空
但其實出事先準備已經太遲
而家已經愈來愈多封城
香港收左咁多強國人
其實真係好危

好 一陣上hktv mall落定啲先
同埋水

琴日已經開始驚
但今日我身體直頭響曬警號
好似話緊比我聽
一係呢幾日飛走
一係買定食糧

計埋潛伏期
依家封關都仲可能會爆
仲要唔封

屌你諗起香港MRE嘉頓什餅

其實唔係講笑 嗰桶餅真係買返罐好啲

米，凍肉，可長時期存放既水果(蘋果，橙，柑，桔，沙田柚等)

睇緊文列生存清單
例如：
電筒
火機/火柴
日用藥

梗係乾糧好啲啦
如果好似武漢咁
連電力煤氣個啲都冇埋咁點

我買左罐頭湯
乾糧 燕麥薯片水果糖麵牛奶
就係無口罩 好撚驚
你地都必須注意安全

水果名稱 貯藏適溫（℃） 保存期限

蘋果 -1~4 2~6月
葡萄 -0.5~0 2~8週
草苺 0 2~7天
椪柑 4 2~4週
香蕉 13~14 數天
鳳梨 7~13 2~4週
芒果 10~13 2~3週
番石榴 5~10 2~3週
木瓜 7 1~3週
西瓜 10~15 2~3週

到時嚴重起上嚟可能就係
得返我地係度圍爐

自己都有啲咳 等死其實

我想買大米加豉油冇錢買其他

買咗一個月，應該夠頂第一波狂搶嘢階段

準備聽日訓醒去惠康執

咁要有收音機 同埋傾掂一套Signal
到時mark係街

流感姐

呢個就暫時唔急住
首要一定係買左乾糧先

唔係嚇大家 有玩過division 都知咩事
儲糧 儲水 然後就要有心理準備打仗

我等緊九點鐵落去樓下買而家我屋企係高危地區

收音機只能接收 冇得傳送
你要嘅係短波機 姐係walkie

纸上谈兵的魔都战备物资手册

邊？
屌 你自己小心啊 出街d衣服乜7番去洗
口罩帽咩都要

唔爆啦，高危到冇得再高危，屋企人仲唔聽話，屌9我話我小題大做，日L日返大陸口罩都唔L戴

而家我準備緊自己心理...有事就自我隔離，再了斷...唔想煩到醫護

其實我好驚，真係好驚

有講到唔同食物嘅作用

買張機票出門住一個月啦。

驚就搜集左物質先
到時有事你可以 share 比屋企人

唔緊要 有我地陪你
我都驚 身邊啲人覺得我諗太多
但我覺得反而係佢地太低估成件事
雖然我地係小部分人
但有我地一齊陪你驚

台灣not bad,
單人一個月租三千到五千
夾份可以再平啲
食又平

得無限金錢可以咁玩，淨係機票要錢? 住宿呢 食呢 着呢？
走得去邊

我明白
唔緊要 我陪你
我都好驚自己有事 你先唔好緊張
如果你真係有啲咩你再同我講啦
無事嘅 希望仲未燒到埋身

希望唔係得我一個精神緊張
亦都希望無我想像中咁嚴重

我都唔知夠唔夠錢買物資，盡力啦我。

多謝你哋陪我，真係好多謝！

如果可以，健康嘅人快D走，事無前例嘅億計死亡率，我預感幾準下，今次唔係講
笑嘅

等疫情完左，再反嚟光復香港

如果我今次唔中，請盡情笑9我！我會好開心！！真係好開心！

午餐肉可以擺4年，我諗緊20罐夠唔夠

多謝陪我，我緊張到有Panic attack ，超級嚴重

野到封哂城真係歷史難得一見
黑死病/西班牙流感level

岩岩見湖北新增180單確診

什餅應該最平最可行

已經惹到周圍都係 淨係睇湖北已經冇意思
封得太遲 有車有飛機 封得幾多
只係希望香港唔好社區爆發
淨係本地醫療資源本身已經唔夠
千祈唔好

中共未試過，小學雞習上台後欺上暪下得好嚴重，爆到仆街！

放心，電力煤氣係會穩定
不過最好買定啲蒸餾水

一千蚊買糧食都有排頂，罐頭水果就買菠蘿，水份夠高，餅就買朱古力,熱量高d

藥房買定d藥呀，藥就最值錢

如果咁都false alarm，食什餅食一個月都制

不過有事去最近碼頭最安全/入離島，人口冇咁密，有一定資源，留係屋企都係等死

要識整集水器

但武漢爆得咁勁糧水供應都仲正常

水我HKTVmall買被cut單

因為岩岩開始only

入面開始有情緒不穩互相攻擊
即係SHTF(Shit Hit the Fan)既情況, 治安崩壞，內戰

屌我啱啱都諗緊同一樣嘅野
但屋企人乜柒都唔理可以點

封城一個星期都未有，個城市本身倉存都頂到
而且其他省仲run緊 經濟活動未停
當其他省市嘅物資供應鏈一斷 唔夠膽想像會變成點

自己做囉
買幾桶什餅，同埋其他物資

嚇到根本瞓唔到。。。緊張到痾。。唔知可以做到乜

我會建議買咗先 起碼自己夠食先
屋企人見你咁認真買 應該會開始淆底

呢度應該好多人都同你同一樣

到時如果真係中左招，有無咩方法可以無咩痛苦咁自我了斷

大家覺得香港水電會有幾大影響？
水係經濾水廠出先有
如果冇人返工..

我覺得去到無人返工嘅地步已經係玩完。。。

係因為訂太多定係咩野原因

儘量唔好揀朱古力

Anyway我半個月前已經預備好2個月糧食
見到呢個po幾安慰，同親fd講都當我痴線
依家係諗緊水要點搞，因為真係佔好多位
暫時剩係得10L儲備

半個月前就準備好似又誇左啲

配合送貨唔知咩，應該係太多人訂
我兩箱都cut，不過你可以試吓先

no la , 上年年中預出老解 戒嚴 部份人已經準備淨水丸同儲糧

個陣我都有咁既感覺
但冇今次咁強烈
今次係響曬警號

依度99.%人食開屎同化學劑大，分分鐘又係答你嘉頓包裝的蛋糕
其實落city’super / 上Amazon 大把選擇

推

板藍根嘅教訓 香港人咩都會搶 到時有錢都未必買到
假設自來水用唔到 10L 只夠用兩三日

留名學野

hktvmall任買架喎

會唔會因為新年冇人送

點解個個要hktvmall 唔自己落街買呢
急起上來都唔會有貨送到架喎

依家每日局勢都升級，自己買穩陣

出老解都冇乜嘢 唔影響經濟活動
今次呢單嘢可能直接影響成座城市嘅活動

屌等百佳開門落街買先

講得冇錯

百佳啦

買完糧唔好再落街 自我隔離 乖 唔好驚 夠糧 夠定就冇事

沙士攪左成幾個月 今次連登仔醒水就買定2個月糧

要計下幾多桶餅

放心，一定有好多紅色罐嘅什餅

今次社區爆發起上嚟真係唔係沙士咁兒戲 希望多啲人正視下

整緊list了

手持午餐肉...

我同你一樣 我不停幻想之後會點
今次唔同SARS 個畫面直情同division 一樣
可預計香港會真暴動去阻大陸人入境⋯⋯
但最後唔得⋯⋯變左Division咁

見到個大陸佬對住東方頭條笑淫淫

走個時帶住藍色膠手套摸摸下袋番啲唔知咩落袋

大撚獲

超過一半牌子午餐肉成份冇豬而且大陸做 小心d揀

有命再諗

我係90後 踏入2字頭冇耐
唔想咁早死
沙士個陣仲係好細個
但當時已經要人人戴口罩少出街
但今次竟然仲勁過沙士
現代社會既疫症會導致封城真係好低機率
可想言之姐係呢個病好嚴重傳染性好強

尋日係759買左兩罐係丹麥製

大家盡量避免買麵？
太嘥水煮

當年冇買糧日日落去超市排隊嗰下好撚絕望
而家點都買定啲擺得耐既野食係屋企 冇事都可以之後自己煮返黎食 冇衝突 但有事起上黎要迫住落街買你都咪話唔驚 今次染病人口重要誇張過沙士咁

我今日會再買多10L
28號死線冇成果嘅話就大量購入

有乜事乾食都好過餓住個肚

買左啦
今次係真係好撚大劑

計到咁盡？我買左堆茄汁豆午餐肉同意粉 冇買水

置頂條link請細閱

嘉頓紅罐ready

唔該哂巴打

去附近油站買啦

午餐肉本身就熟

要掃午餐肉

乾糧緊要啲，午餐肉到時會係奢侈食物

午餐肉無咩營養價值架咋
要買啲罐頭魚 同堅果！

記得買罐頭都要營養均衡
買啲雜菜豆 難食都要頂 香港啲新鮮菜都係大陸黎
我都想係屋企起返個糧倉 不過冇錢 屋企又多人
好難搞

湖北孝感市（武漢附近）已經無食物供應，商場超市街市都無人賣嘢
希望大家引以為鑑 雖然香港未必會去到呢個地步 話晒靠海 而且香港好多凍倉

Source?

茄汁豆午餐肉可以就咁食
意粉就自己諗

tg 武漢人

罐頭魚我剩係諗到豆豉鯪魚

呢條友真係不得了
話佢on9又唔係

我都要圍爐無啦啦6點幾起身好似feel到有大事發生咁，等陣都係去wellcome 買定物資最慘係屋企人唔覺得有咁嚴重

沙甸魚都好多選擇
鹽水/茄汁
覺得沙甸魚太腥可以試吓鯖魚

人生贏家啦屌，就算無事啲嘢都唔會唔食嘅

天才同癡線只差一線

無知一問點解要水？煲水喉水唔得？

等陣落去望下先

有機會會冇得生火

驚到時無自來水

如果食水廠停罷左你邊度黎乾淨水喉水

我自己就買開759嗰隻葡萄牙嘅沙甸魚罐頭

又嚟

好食嘅？價錢如何

香港唔係自來水，靠廠供應

我等唔切送貨了。。

你要assume 無乾淨水源既時候可以飲咩
萬一病毒污染水源 都要搵方法搵水

價錢算平，味道方面我覺得唔差，有鹽水味同辣蕃茄味

利申：要求低，乜垃圾都放得入口

ok拎定會員卡先我

我而家儲緊呢隻
茄汁鯖魚 佢係散魚肉嚟 唔似沙甸魚咁成條上
而且無茄汁沙甸咁腥

電都冇？

學定求生技巧

好難講
最嚴峻嘅情況係可以電都冇

好啦我決定大量入貨，屋企人一定覺得我小題大做

武漢肺炎：港人自救措施

一罐夠食一年

香港以沙士為例 當年成條街靜到乜咁人少自然傳播率低
加上係香港新聞唔會被和諧 同疫情相關嘅知識、資訊傳播速度亦好快
所以我認為傳播到要棄港走佬嘅機會不大
即使政府唔封關 香港人都已經識自行隔離（除左堆無知廢老
但如果唔封關 最後就變班支那人好似彊屍咁周圍走
真香港人就係屋企避難
Btw 其實我覺得武漢已經要去到炸城嘅地步疫情根本控制唔到

百佳借車仔有無得用卡嫁？定要比cash

我都以為得自己會儲水咁戇鳩，屋企嚟4個月keep住有4箱4.5Lx4 蒸餾水儲備

預左成個月唔出街
係唔知菜點搞 唔想冇屎屙

水果

香港人識防疫冇用
而家個問題係政府唔封關
咁既話真係攬炒

適量食啲油脂嘢有助排便

Hktv 點睇 成晚無瞓過 仲諗要買定flex機票

我有位一定會咁做，問題係..

緊張既人長命d

咩生果放得耐

蘋果

明白！大家都小心

初一百佳開唔開？

巴打你就好
如果可以 我都想買夠一個迷你倉咁多糧食
但屋企又冇位 我學生又冇錢 屋企人多又好難搞
仲有營養方面都要注意
我有諗過整濾水/淨水裝置 但香港又唔係幾啱一年得2兩季有雨落 住house都有可能可以整返個

希望唔好搞到供水電都無埋
搞到咁嘅話香港就已經收皮

Suppose yes

2個月食物嘅話佔好少位㗎咋
你計吓條數就會知

其實罐頭佔好小位

要番工都係仆街

有2個可能
第一係武漢班高官太後知後覺 搞到傳得太勁 最後只可封城
第二就係傳播率真係極高

你都識講得兩個可能
你覺得博唔博得過
我覺得就博唔夠
命仔緊要

兩個都中

封城應該一早要做 政府拖到人大代表會議完咗先封
已經太遲

唔好意思，唔識用將個Post嘅標題quote過嚟功能
唯有喺度貼文
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
大家睇過人玩或者玩過生化危機嘅都知
赤手空拳係冇可能打得贏喪屍(你唔係一拳超人)
係一定要有武器先可以打得死班喪屍怪物！！！

石器時代嘅時候人類可以打得贏野獸係靠石器同火器
換句話講即係靠武器

大家都睇過扯口罩嗰段片，武漢嗰啲人癲起上嚟係真係唔係人咁品，隨時扮喪屍咬鳩你都不為過

除咗去包圍GAO 鐵站之外

對付喪屍不得不準備一啲防身武器

用刀嗰啲太殘忍因為大家都唔係殺人狂魔

但係如果好似之前同犬隻對陣嘅時候掉野遠攻班喪屍呢

要記住其實如果佢哋攻入嚟我哋真係會命仔玩完

已經唔係政唔政治一回事

係俾佢成班喪屍衝入嚟香港一定淪陷

保衞香港嘅唔係靠政府
唔係靠犬隻
更加唔係靠蝙蝠俠

係靠熱愛香港嘅一眾香港人

當啲喪屍想係Gao鐵上面沖過嚟香港睇霸王醫生
我哋要做嘅就係要掉到佢驚！
掉到佢退！
掉到佢哋懷疑人生！

要清楚比到個訊息佢哋：就算落嚟香港都唔會幫到佢哋嘅病
逼佢地返返去自己個狗竇
逼支那政府自己拆返掂壇嘢
香港話晒都係我哋自己地頭
冇理由自己地頭都比人哋恰鳩

當你覺得佢都係人嘅時候

諗下佢哋點樣虐待啲寵物

諗下佢哋變態到連人類BB都食

諗下佢哋點樣恩將仇報對所有幫過佢嘅人包括醫護

你就知道佢哋已經唔係人係喪屍

而如果到而家一刻都唔攞起自己嘅武器去保護自己嘅時候

換來嘅結果只會係疫症會喺香港社區大爆發

會造成大量嘅香港人死亡

甚至係你地嘅親人同埋最愛嘅人都會受到傷害

唔通你真係忍心見到你哋心愛嘅人要遭受到武漢人嘅結果咩

去圍GAO 鐵嘅時候,帶定幾罐罐裝雀巢咖啡又好、罐裝可口可樂又好、甚至係叔一燒都好
我哋嘅目的好簡單：
至少係依段時間要打到班喪屍唔敢再衝落嚟香港！
要逼到香港政府封關！
要令到香港呢個地方唔好再因為肺炎造成不必要傷亡

Sorry for 1999, 好耐冇打篇咁長嘅文

祝香港同香港人

願平安歸香港

香港人，起嚟啦

去donki掃左貨
唔出門口夠捱半個月

知唔知仲有冇口罩

又可能係有sars經驗，係失控情況下，唔封根本唔撚掂，sars個陣乜7都冇做，其實個傷亡可能係大過依家。。。。

屌，why not both? 一件可以控制嘅事變成人類存亡危機，共產黨真係人類嘅宿敵！

你同大陸人有乜分別

買左都無命享

你隔離鄰居

又或者你住既屋苑都出事

講真 香港除左水塘水同東江水之外 都已經無乜方法可以有水用
水呢啲買幾多都一定唔夠 更何況香港有800萬人
依家仲係一月 幾時先有雨水可以儲

買定簡單釣魚裝備有無用?雖然我未釣過，但萬一有事，除已儲糧食，魚似乎係唯一簡單易取蛋白質
加上香港周圍都係海，應該唔難?

咁有咩辦法
要生存到運氣都係不可缺少既一部分

冇豬肉仲要連荷美爾都冇
咁用咩肉做架

冰廠

罐頭蘿蔔或者粟米
啱唔啱

同買口罩一樣，早買既根本唔會影響市場供應
後知後覺＋出事先買要搶好正常

仲慘過食什餅
香港啲水好污染

係 一般廢老 唔會理
當出事個陣
佢就會話你醒
口罩我之前 係公司拎左幾盒
直至琴日 屋企人先話醒

勝利球迷

靠自己啦 唔好諗咁多

無喇 佢地白菜一細包仔都漲到$3x
商鋪大多無開 得超市 所有食物都貴到癲

武漢市內正常
係其他二三線城市無哂供應

睇技術 到埋運
用三個鐘 先釣到一條細魚
成本太大

釣到都餓死咗

大家訓醒好落去買糧食了

十點開

50公斤米+200個杯面+大量罐頭+大量凍肉

凍肉可以擺幾耐？

雪藏個啲可以最長擺到多過兩年

屋企個雪櫃無雪房嗰啲咁勁喎

其實我覺得唔只係為咗今次武漢依件事，香港長遠來講，都有咁嘅需要，放定喺度冇所謂

午餐肉有閪屌

認真黎講，就算無事，人地都會買哂d野
上次十月都試過排到仆街啦

今次叫自己人買定先啦

其實無得揀，雪藏肉點都要有啲

釣到即俾人搶

嘉頓雜餅有用了

樓主 多謝你整合 好人一生平安
多謝你提人買定糧水

一月頭已經入左貨

嘉頓雜餅得唔得

Diu頭先落去買 點知無撚開

雞蛋
芝士
牛奶
鯖魚罐頭
粟米粒罐頭
罐頭沙甸魚
罐頭吞拿
金寶忌廉湯
茄汁豆罐頭

普通超市有？ 定759

有N95就有女屌既時代即將來臨

其實屋企個冰格都放唔到1年的凍肉量
所以可以盡買......到放滿

+1 上網訂算

搞掂

比人恥笑左咁多年

緊急法、宵禁

留名學習，慢慢儲緊

一兩星期太少，你要參考sars 個時間，再加長
預計去到復活節

立即

爆到柒彩 世界末日 香港人咪一樣照返工

第三 武漢人初期唔正視疫情，當無事發生，正常生活

有咩事 飛去第二度算啦

入黎就係想睇呢張圖

你地有冇諗過會斷電

野菜生活得唔得

咁嚴重到斷水斷電冇得講啦
冇水(污染咗水源？)都捱唔到幾個月

現在只係當減低染病機會
唔出街的情況

買定幾盒 大麥若葉

我同屋企人話要開始入物資 佢哋屌鳩我

Lm

襯仲走得，一於去台灣行吓啦

台灣都可能爆發

我老豆
我12月已經買定口罩 眼罩
個時仲笑我

我都諗梗 我驚到時水都冇

高築台 廣積糧 緩稱帝

必須三至六日內威脅到政府封關 否則已經冇罷工嘅必要

屌，上左熱門啊

嘉頓什餅

最後去咗光時訂乾糧但多謝巴打提醒

買誠哥啦

係 我琴日好驚 但屋企人仲叫我唔好太緊張 佢話真係死都無辦法 問題係所有口罩同消毒用品都係我買 成班free rider

都係儲返蒸餾水
碳纖維spare難買

屋企要拉埋窗簾，黑警見到有人有機會拎槍上黎打劫物資

玩定

this war of mine
當模擬先

03年都要90日先搞掂，今次只少半年喇

拉

屌，依隻game好撚難玩，好難想像現實入面自己點捱咁耐

召喚紅罐

一星期前已買左
夠食半個月

前排傷風依家喉嚨痛 唉

其實唔洗咁緊張🤔

可以屌女

睇定先

南斯拉夫內戰餘生錄

到時邊個揸住午餐肉，邊個就有西屌。

真係買定先

11月個時入左啲罐頭乾糧估唔到仲岩使

帶盒口罩去武漢可以任屌

012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

未慢慢食
你store得一個月既野本身就係長期食物黎

如果去到停水停電應該...

而家仲有咩超市有開

why

lm

避難所76

屌，終於搵到呢份指南

唔好上熱門搞到缺貨
拉

早幾日講核平 浣熊市冇漢！
好多人當講下笑……
但去到今日
核平都可能太遲鳥！！！
因為成個大陸都爆嘅話！
核彈未必夠存貨

有口罩都未必救到命嘅
我寫咗啲戴口罩易岀事嘅位
希望大家可以避免
從而令口罩發揮最大功效

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！

買定D乜好

咪照食囉

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

前幾日發左燒 嚇撚死 依家退左燒

今日仲可以去行山

又想製造恐慌

我想入多啲口罩

其實用3m 2097 2091得唔得?

on9製咩造恐慌
似係你唔肯面對現實炸

恭喜但屌老母啊，我啱啱落街掃貨時有八成人冇戴口罩，我呢邊係高危到冇得再高危嘅，比佢哋累死啦

末日撚飛機po

真係頂唔順就去樓下狗屋做黃秋生
利申已有心理準備

油浸吞拿魚

幾個禮拜前個個支那人都以為肺炎係false alarm

此post必熱

食開高雲牌西班牙黑毛豬

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

腥味如何？我最怕腥

依家暫時認為係14日潛伏期
即係最起碼一家人兩星期既食物量
水就未知會唔會感染到,買定幾支先囉,再唔係依家就儲定D水喉水用

夠唔夠膽屌先

香港國際社會
咁多外國人係到 如果爆發嘅一定會有人救嘅

不過買定半個月無壞 咪慢慢食

都夠膽攞盒口罩去武漢啦
仲點會唔夠膽屌

好似問一個已經食過好多舊屎嘅人
你夠唔夠膽飲屎水一樣

你仲記唔記得當年沙士香港比人誤傳係疫埠，超市乜撚都比人掃曬，排隊比錢要排幾個鐘

香港搞左半年都未搞到咁嘅田地
中國一招就拉到條curve咁高啦

擺明係啦，成班廢老仲以為蟈好掂

買定差唔多啦，而家都未封

今日掃晒我樓下啲午餐肉

好在上年買左成箱牛骨麵廿幾包
仲有乾糧
再補d貨就可以

買d就算最後無事都可以慢慢食既

諗起大家新年係咪第一次送細d
自己都要keep貨

冇豬肉......咁其實咩嚟......

屋企仲有兩袋10磅裝gainer
當飯食都頂唔到好耐

Wtf

廿幾包食唔到好耐咋喎

屋企冇話事權，買咗返嚟實會被人鬧，可能重會被人打點算

我都想知

本身屋企有
雖然一個月黎計仲要補

4.5Lx40嘅水要點自己拎返嚟
咁重

食完朱古力又要飲水？

屋企有幾箱午餐肉

我食就唔覺腥

巴打邊到買

企成日都未必有條一斤魚比你

大家加油掃緊

我都係 喺屋企又冇話事權 又唔肯畀我喺屋企雪櫃擺嘢
點算 我應該點做？
唔通真係要等斷糧嘅時候餓死？

我都已經買左4包米擺屋企

買唔到咁多+屋企冇位擺

低調啲

加密啦屌

買乾糧& 罐頭類先囉

其實真係需要
防患於未然

午餐肉

大量酒精廁紙

買定豬咀先

False alarm 傷d 定 true alarm 傷d ?

買住一個月先囉

用焗爐自制果乾放雪櫃

岩，用黎取代白飯

spam美國肉怕咩

you are not alone
我而家驚到pk想鎖自己喺屋企

油浸最好，可以做緊急油燈

有證據人傳人，想穩陣去買三花牌

更正（冇證據豬傳人）

想炒物資？

有我地陪住你 做好自己而家做到既準備功夫先

手持午餐肉

掃貨！！！

水

啱啱開始，起碼搞一個月

壓縮餅乾,軍糧
但我想見到有非中國製既壓縮餅

其實上次大三擺已經開始儲糧食

Push

我認為要觀察下上海和北京變化。
如果上海，北京都封，應該香港都會遲早被封

自己買自己收埋自己食囉

因為大家預左新年冇鋪開 有儲糧

已買
港人自救

想知香港係咪大件事可以睇超市街市
香港人傳訊最快 反應又快
一有咩事一定將d貨掃清光
白飯鼓油既日子會唔會再臨

禮拜二離開香港 好驚走唔到

洗撚買咩
冇嘢食嗰陣周街搶都得啦

我攞過紙巾做燈蕊燒得着

你要返工肯定唔夠班師奶搶得快
到你放工已經乜都無撚曬
所以而家好買定
上HKTV MALL掃緊

一陣落街掃返幾罐嘉頓什餅, 慢慢食一罐成家都應該捱到個零星期可能又買下藍罐當換下口味

儲多啲貨喺屋企都無壞嘅

買一包米唔係仲食得耐?

係喎
但要食水煮

到時你就太遲了

買嘢食都俾人打？

第一優先:壓縮餅乾, 好處有牙咪易入口, 體積小, 能量大, 方便儲存攜帶, 缺點就係主要大陸貨, 外國貨少而且貴
其他選擇:一般餅乾, 能量棒, 罐頭

我都好擔心 係hktvmall訂左水同麵
買左少少水同乾糧 都係一間再去買

茄汁豆

水煮鯖魚

加盒大麥若葉
冇蔬菜都唔怕

呢個真係第一選擇, 如果唔計大陸貨
又平個量又大, 而且入口唔算難食, 有牙就得
外國貨好撚貴, 睇過有德國貨

港產

買幾盒 1 pack pack煮好的白飯
見過有日本貨韓國貨

急凍菜

[多圖] #AbC 家居儲糧 外國綠色蔬菜推介

又幫襯jardine

我都覺得要做

一月頭見到大陸肺炎爆發
已即時買口罩
禽日至少2個朋友揾我攞口罩

今日武漢明日香港

大家快D做好準備

唔係講笑, 真係買左兩罐什餅, 一個膠兜成家慢慢食夠食一日

琴日諗過買energy bar, 輕便又有效

但唔夠壓縮餅咁方便
要設法研發港產壓縮餅

你啲花生醬都要有面都得喎

順便可以做減消費計劃
食儲糧平過出街食

I am ready

好難, 香港好難有大災難, 所以對應急食物無需求

日本產應急食品又係好撚貴所以如果考慮成本, 個出路都係淘壓縮餅乾或幫襯香港嘉頓軍糧

要
同埋考慮買埋蒸餾水

其實唔一定拎黎做應急，有好多用途

點樣可以成箱買抵啲？

買左餐肉,公仔麵,energy bar,
全部759買,之後可能再買多d

糧我補左一個月
水真係要

到時以物換物既時代

我寧願而家用多啲資源去做儲備結果 false alarm， 都唔要大家認為 false alarm 最後出事

你都係講番中文

邊度有壓縮餅乾/食品？

最好儲定汽水蓋做戰後貨幣

寧可炒車都唔好冒險忽視危險性

我會買定一個月energy bar同水無野都可以做gym用

罐頭粟米（好味，有鹽有糖，無發生疫症都可以食）
罐頭吞拿魚（可以夾麵包，又可以整意粉）
出前一丁
意粉
雪藏雞翼
豆類
瓜類（放雪櫃可以耐過菜）

買定一兩箱樽裝水看門口
1. 水
2. 能量棒
3. 罐頭湯
4. 罐頭魚
5. 外科口罩
6. 一款高少少防禦性既口罩喺非常時期待用
7. 提現金、外幣待用
8. 消毒用品
政府決策高層有智慧就唔會有69,616大遊行
香港人信自己好過靠政府防疫

有冇淨水丸/淨水器推介？

買樽裝水啦

759午餐肉真係好平 24蚊兩罐

HKTVmall一次買左3000蚊罐頭乾糧食水食油同清潔用品

買返幾個罐頭做後備先

麵包好快過期

平時靜食花生醫

已買定

爆既第一日我己經入晒必需品
睇得多末世電影劇集,加埋打機
人人都係綾小路

屌你係我老豆？

末日片教路
餅乾,水,濕紙巾,火機
濕紙巾 for 清潔個人維生
其他野完全唔重要(要生火先得得飲得個d 全部 RIP)
根本唔會有電,火
最快方法組隊 去資源區,下一代靠大家

而家買都買唔到
出街唔帶口罩唔好屌

其實 係咪真係要咁誇張
如果係真咁大鑊 我會即刻辭職 柄埋自己係屋企...

推哩個

上網買啦

你係屌至好

有咩穀物可以放得耐啲

淨係買左能量棒
即食麵
烏冬
餅乾
朱古力

淘寶

淘寶支製壓縮餅

Exactly個個老豆都係咁講

備而不用
遠勝於用而無備

所以廢老係廢老

樓主唔洗返工？

12月頭已經開始買緊
好驚到時真係草都冇得食街都冇得出
仲要記得買消毒酒精個啲野

All-in 午餐肉

返工點算

蔬菜點樣可以擺好耐

幾時有得餐肉閪屌

今日睇過唔太掂喎
咁細罐

什餅最抵

hktvmall 買左2個月糧食+水了 總共2千5 新年人地買鞋買衫我就買糧食

我老豆反而好緊張 黃絲真係醒目d同唔信政府

搵日本既教學是咪好D, 畢竟佢地真係ACTIVELY要做, 唔係紙上談兵

無牙都得。中碎佢開水變粥。

眼罩跟依個post 嘅型號買，TG SARS同一個搞掂

第6頁先有人po
連登已死

新年利是錢拎晒黎做口罩基金防疫基金

終於有大量同路人
我同d fd講儲糧佢地無反應

牛奶保存期唔夠耐 直接買水會唔會好啲

睇真d 佢話明牛餐肉

Real 尋日成家都入定好多貨
人地見到都呆咗呆
我都以為自己痴線

水首要啦

有d盒裝牛奶放到半年架
牛奶有營養少少嘛

有預備好過無，如果無事發生，啲嘢食又可以擺住慢慢食，岩岩都係hktvmall補左千幾蚊貨，夾埋之前儲落果啲，2個人唔出成個幾月街都頂得住。

上網都冇晒

仲有公仔麵！

都係，有事就好有用
冇事咪慢慢食
下星期送貨

窮學生冇錢買

Same bro
買咗返去會畀屋但廢老鬧+冇位擺

想問下一箱箱水係邊度買？
屈臣氏個隻

唔該曬

點拎返屋企？買好多嘅話會好重
手推車？網購等唔切

點有位放倒咁耐既糧?

唔知係咪少數，但諗住聽日去掃貨，買一袋米加堆罐頭，公仔麵，同急凍肉，已經叫埋身邊啲Best frd聽日好去入定貨，買定又冇壞

醫護罷
一起罷

拉架手拉車去買，真係唔夠就搵手推車或者板車，再唔係喺超市借架車用

新會然捕獲

藍水魚仲食唔食得人

光時送得黎都餓死
BTW 多謝巴打支持光時

油站一箱可以平

今日格過價，平均 1L 3蚊到4蚊係最平

水方面，3個月的話單人計應該要準備340-400 L(iter)

Reference:

Reference:

我都係點知依家擺哂係床下底仲未食

唔好亂諗嘢，中左都可以康復

南瓜，薯仔，洋蔥，紅蘿蔔
存放得好，呢啲都係放得比較耐嘅

我上個月買既日本番薯都好靚仔

即食咖哩包，獨立包裝味增湯，泡菜，
一盒盒叮白飯，仲有用水焗就食得嘅飯都可以一買

仲係HKTV mall買咗嘅唔使擔心

唔知要買幾多買乜春好

打算買水、藥、罐頭
仲有咩一定要買？
屋企人話我小題大做

買糧起碼預半年
仲要定期refill
今次仲大鑊過沙士

其實你去外國訂一大桶搵水沖嘅緊急營養粉
一桶夠一個成人365日營養所需

你睇返當年科索沃幸存者嗰篇文
最緊要係廁紙
任何類型嘅酒精
最平嗰隻打火機
基本藥物，最好係消炎藥，抗生素

全部係用嚟交易換野最好嘅貨品

我屋企人就買咗一包米，我就買咗啲餅乾呀糖呀同埋4 pack紙包飲品， 但係我手上得三個口罩加埋屋企啲半盒口罩

屋企啲廢老叫喺大陸返嚟嘅親戚食飯都食到初五， 仲唔撚戴口罩， 我就夾開食同埋食完即刻帶返口罩， 洗碗嗰陣帶帶埋手套洗費事奶嘢姐， 仲話我戴口罩冇禮貌，害死你有冇禮貌呀！！！

我屋企人都話我癡線， 命仔要緊

一陣間出去再買多少少嘢

再唔得嘅話咪開曬啲禮盒嚟食 同埋食曬屋企擺嗰啲米線

太多人有反應就到我哋買唔到
口罩如是

三花唔好食

殘體字化合物，不了

食得耐都係米和麵粉，一包五公斤米夠一個人食兩三個月

岩岩都見到好多人買野

想問支裝水係咪都要？
定係驚到時水喉水都有機會受污染所以唔可以煲水飲

買左一個星期貨乍夠唔夠？

原來有d 咁既正
有冇名

之前有FOLLOW個黃色風水佬
好彩一早信佢入糧食 先見之明

萬用刀
蠟燭
電筒
火機

邊間？

邊到可以買平價蠟燭?唔係香氛果啲，生日果啲，我記得以前有大大舊無味果啲蠟燭(鼻敏感唔可以聞香氛)

半年

Ikea?
我記得佢啲大大碌係冇味
再唔係就買住100粒細蠟燭先？

其實我都有咁諗過

希望我可以瘋狂笑9你
而家plan緊買藥買糧了

感冒退燒
腸胃藥一定要

藥就唔駛買, 暫時都冇特效藥, 更何況香港免費任醫肺病
買定糧水, 撳定現金以免排長龍
咁既傳播速度你估班廢柴高官會搞得好咩
以家準備落街睇下誠哥間百佳有乜貨掃

不如買奇亞籽 夠飽肚又有屎屙

好l驚我呀diu

肚痾藥都買咖
肚痾無醫生睇好大獲

本身有冇食煙先，有食開煙有啖唔出奇

最衰而家基本消毒藥物都比人搶晒，都唔知幾時翻貨

邊到買白電油平？

電芯記得補貨

五金鋪，要黎做乜?

講下自己買左咩

米粉
麵/杯麵
意粉
通粉
烏冬
咖哩汁/磚
罐頭湯
罐頭（午餐肉、豆豉鯪魚、五香肉丁、茄汁豆等等）
水果罐頭
豬肉（放冰格）
凍肉（蝦、雞翼、雞柳、魚柳等）
雞蛋
樽裝水
蘋果

建議大家買到咁上下寫返個list出嚟
睇下有咩唔夠
同埋檢查下米/油/調味料果d足唔足夠

睇完之後覺得好淆底

食太多會便秘

火機燃料

冇人叫你當正餐食 食少少飯+肉再飲一杯奇亞籽已經好頂肚 又有營養

有呀

食煙實有架